男子爬樹摘大樹菠蘿 4米高墮下受傷

繼昨日一名中年漢爬樹摘龍眼墮斃後﹝ ﹞，今日又有市民爬樹摘生果時失足墮地。下午2時左右，一名姓黃(58歲)男子，在將軍澳田下灣村行山時，爬樹摘大樹菠蘿，其間由4米高的位置墮下受傷。同行兒子(28歲)連忙報警，由消防員到場將傷者抬落山，清醒送院。

咁多廢老鍾意爬上樹摘野食

屌，係咪慳到咁呀
港燦真係無錯

根本就偷野

前日先有個爬龍眼樹跌死

成日行山都見到啲呀伯好鍾意咁做

年代問題啫
老一輩候生嗰陣真係玩樹枝丫叉通山跑就一日
對佢哋嚟講
上山摘果就好似玩爆旋陀螺咁懷舊

但香港食得嘅通常都係人種，咁做即係偷嘢

你咁講
種棵樹喺公家地方咪又係非法佔地
我覺得冇乜影響冇乜所謂啦
唔好亂拋膠袋膠樽就好
又唔喺啲大奸大惡

馬騮？